蕭生：關於6億view的感想？

聽下現實大多數既人意見

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下晝三點愛丁堡要人！

夜晚